得罪講句 大部分連登仔都係fucking pussy

少少野就極不安 我隻貓都大膽過你地

邊少少嘢？求圖

咩fuck 咩pussy
人獸交？ 不安

出去望下啲post
呢到又話好猛鬼 果到又唔好風水
重細膽過啲師奶仔

岩啊